電腦自動開機係咪中毒？

明明記得關左機先出門，返到黎電腦變左休眠左，一搖滑鼠就去到登入畫面

係中左毒定佢set左定時開機更新？

event無得睇?

你點關的

power option -> never sleep

你係咪關機關得唔好呀

而家windows 10 有個自動更新及關機/自動更新及重新開機

同埋如果你有task 熄唔到 唔似windows 7咁 倒數關機，而家windows 10唔理佢佢會去翻桌面

睇錯自動關機

一次定一直先.....

熄埋總掣 睇下佢仲會唔會自動開

你屋企有朋友仔都想上下網

屋企部DELL 夜麻麻自己開機，嚇撚死
又入過廠，師傅又上嚟整好多次，換呢樣換果樣，搞咗好撚耐都搞唔掂

永不錄用

一直呀，每隔幾日一次

你係咪set左快速開機